# README #

### What is this repository for? ###

* Проверять мои несчастные лабораторные работы.

### How do I get set up? ###

* Зайдите в папку с номером нужной вам лабораторной работы и посмотрите на неё.

### Contribution guidelines ###

* Пишите куда-нибудь сюда? Я не знаю.

### Who do I talk to? ###

* Кожунов Севастьян, sky.seva@gmail.com, 3ПМ (весна 2019 г.)